{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldDatetime\/InputfieldDatetime.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--inputfielddatetime-module",
    "translations": {
        "b69f42ea4444ae5aa888b53cf6045710": {
            "text": "\/wire\/modules\/Jquery\/JqueryUI\/i18n\/jquery.ui.datepicker-xx.js"
        },
        "7db50c3ca59f3f55260013a5e3481f47": {
            "text": "TimePicker \/ i18n \/ jquery-ui-TimePicker-xx.js"
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "Tamanho"
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "A largura exibido deste campo (em caracteres)."
        },
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "Date Picker"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "Nenhuma data \/ selecionador de tempo"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "selecionador de data \/ hora no foco do campo"
        },
        "40b99901bce42a7638315b36c0bec462": {
            "text": "(recomendado)"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "selecionador de data \/ hora no clique de bot\u00e3o"
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "data em linha selecionador sempre vis\u00edvel (sem selecionador de tempo)"
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "\/ Hora Formatos de entrada Data"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "Formato de Entrada Data"
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "Selecione o formato a ser usado para a entrada do usu\u00e1rio a este campo. Sua sele\u00e7\u00e3o ir\u00e1 preencher o campo abaixo deste, que voc\u00ea pode personalizar ainda mais, se necess\u00e1rio."
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Nenhum"
        },
        "b4857dd659bf6e86731ccda0a3b581fb": {
            "text": "(Timestamp)"
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Hora Formato de Entrada"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "Selecione um formato de tempo opcional a ser usado para entrada. Se for utilizado, a op\u00e7\u00e3o de calend\u00e1rio inclui um selecionador de tempo."
        },
        "91c4223a8591eed0ecab28c3a1a880b2": {
            "text": "Tempo Tipo de entrada"
        },
        "08d3eb379def33331427b243c363eef5": {
            "text": "Sliders (padr\u00e3o) deixar o slide controles de usu\u00e1rio para escolher o tempo, onde, como Select permite ao usu\u00e1rio selecionar o tempo de um drop-down de sele\u00e7\u00e3o."
        },
        "9ad46d2d4f10955abfc9ca97565bba87": {
            "text": "sliders"
        },
        "e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff": {
            "text": "selecionar"
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "C\u00f3digo de Data Formato de Entrada"
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Este \u00e9 automaticamente constru\u00eddo a partir da data escolha acima, a menos que voc\u00ea modific\u00e1-lo."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Veja a [data PHP] (http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) refer\u00eancia de fun\u00e7\u00e3o para obter mais informa\u00e7\u00f5es sobre como personalizar estes formatos."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Voc\u00ea pode especificar opcionalmente formatos para outras l\u00ednguas aqui tamb\u00e9m. Os idiomas deixados em branco herdar\u00e1 a configura\u00e7\u00e3o padr\u00e3o."
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "Time Code Formato de Entrada"
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Este \u00e9 automaticamente constru\u00eddo a partir do momento escolha acima, a menos que voc\u00ea modific\u00e1-lo."
        },
        "c1a4d7df2061b105045dc92d2dff78f2": {
            "text": "Date Picker Faixa Ano"
        },
        "062e5153dad257d2a6a1560033719e9b": {
            "text": "Quando o selecionador de data \u00e9 usado, ele tem um selecion\u00e1vel menos gama ano e mais 10 anos a partir do ano em curso. Para ampliar ou reduzir isso, especificar a quantidade de anos antes e depois [ano] no seguinte formato: \"-30: 20\", que mostraria 30 anos antes e agora 20 anos depois de agora."
        },
        "26fe23eafa82406bc0d0cd216a734d73": {
            "text": "Padr\u00e3o quando nenhum valor presente \u00e9 \"-10: 10\", que mostra uma gama ano selecionador de data 10 anos at\u00e9 agora, e 10 anos depois de agora."
        },
        "be7e95b42b8aff2713adf794a2eb666b": {
            "text": "Padr\u00e3o para a data de hoje?"
        },
        "1feebee2f4ca4af215e8b47f37695f99": {
            "text": "Se marcada, este campo ir\u00e1 realizar a data atual quando nenhum valor \u00e9 inserido."
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "espa\u00e7o reservado texto"
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "texto do espa\u00e7o reservado opcional que aparece no campo quando em branco."
        },
        "a1af5f0718bfae275ce162362d0e43c5": {
            "text": "Data hora"
        },
        "d27357121209bd712604d8af46cd2460": {
            "text": "InputField que aceita a data e, opcionalmente, tempo"
        }
    }
}